Question:
What teams played in the game?

Answer:
The teams that played in the game were the Oklahoma City Thunder (OKC) and the Golden State Warriors (GSW).

Question:
Who are the players on each team?

Answer:
The players on OKC were:
Kenrich Williams, Shai Gilgeous-Alexander, Josh Giddey, Jalen Williams, Aaron Wiggins, Mike Muscala, Tre Mann, Isaiah Joe, Ousmane Dieng, Jaylin Williams, and Darius Bazley.

The players on GSW were:
Stephen Curry, Klay Thompson, Andrew Wiggins, Draymond Green, Jordan Poole, Kevon Looney, Donte DiVincenzo, Jonathan Kuminga, and Anthony Lamb.

Question:
How many times did Josh Giddey start playing?

Answer:
Josh Giddey started playing 4 times.

Question:
At what times did Giddey start playing?

Answer:
period,pctimestring,
1,12:00,
2,12:00,
2,0:49,
4,10:04,

Question:
At what times did Giddey end playing?

Answer:
period,pctimestring,
1,4:31,
2,7:23,
3,5:37,
4,0:00,


Question:
How long (in Minutes:Seconds) were Giddey's stints?

Answer 3d:
1st Stint:   7:29
2nd Stint:   4:37
3rd Stint:   7:12
4th Stint:   10:04

Question:
How many minutes did Giddey play in the game?

Answer:
29:22 

Question:
How many times did Kenrich Williams start playing?

Answer:
Kenrich Williams started playing 5 times.

Question:
At what times did Williams start playing?

Answer:
period,pctimestring,
1,12:00,
1,0:26,
2,2:55,
3,0:25,
4,10:04,

Question:
At what times did Williams end playing?

Answer:
period,pctimestring,
1,4:31,
2,7:44,
3,4:26,
3,0:00,
4,0:00,


Question:
How long (in Minutes:Seconds) were Williams's stints? 

Answer:
1st stint: 7:29
2nd stint: 4:42
3rd stint: 10:29
4th stint: 0:25
5th stint: 10:04

Question:
How many minutes did Williams play in the game?

Answer:
33:09

Question:
How many times did Shai Gilgeous-Alexander start playing?

Answer:
Shai Gilgeous-Alexander started playing 3 times.

Question:
At what times did Gilgeous-Alexander start playing?

Answer:
period,pctimestring,
1,12:00,
2,5:02,
4,5:33,

Question:
At what times did Gilgeous-Alexander end playing?

Answer:
period,pctimestring,
1,0:00,
4,10:04,
4,0:00,

Question:
How long (in Minutes:Seconds) were Gilgeous-Alexander's stints?

Answer:
1st Stint: 12:00
2nd Stint: 18:58
3rd Stint: 5:33

Question:
How many minutes did Gilgeous-Alexander play?

Answer:
36:31

Question:
How long did Gilgeous-Alexander play in the first 6 minutes of period 1?

Answer:
6:00

Question:
How long did Gilgeous-Alexander play in the second half of period 2?

Answer:
5:02

Question:
How long did Giddey play in the second half of period 2?

Answer:
0:49

Question:
How long did Giddey play from time 11:57 to 9:56 in period 4?

Answer:
0:08

Question:
How many minutes did Giddey and Gilgeous-Alexander play simultaneously in period 1? 

Answer:
7:29

Question:
How many minutes did Giddey and Gilgeous-Alexander play simultaneously in period 2?

Answer:
0:49

Question:
How many minutes were Giddey and Gilgeous-Alexander on the court simultaneously in period 3?

Answer:
6:23

Question:
How many minutes were Giddey and Gilgeous-Alexander on the court simultaneously in period 4?

Answer:
5:33

Question:
How many minutes were Giddey and Gilgeous-Alexander in the game at the same time?

Answer:
20:14