Question:
What teams played in the game?

Answer:
The teams that played in the game were the Oklahoma City Thunder (OKC) and the Golden State Warriors (GSW).


Question:
Who are the players on each team?

Answer:
The players on OKC were:
Kenrich Williams, Shai Gilgeous-Alexander, Josh Giddey, Jalen Williams, Aaron Wiggins, Mike Muscala, Tre Mann, Isaiah Joe, Ousmane Dieng, Jaylin Williams, and Darius Bazley.

The players on GSW were:
Stephen Curry, Klay Thompson, Andrew Wiggins, Draymond Green, Jordan Poole, Kevon Looney, Donte DiVincenzo, Jonathan Kuminga, and Anthony Lamb.


Question:
How many fouls did Kenrich Williams commit?

Answer:
Kenrich Williams committed 1 foul.


Question:
How many fouls did Shai Gilgeous-Alexander commit?

Answer:
Shai Gilgeous-Alexander committed 3 fouls.


Question:
How many fouls did Josh Giddey commit?

Answer:
Josh Giddey committed 2 fouls.


Question:
How many fouls did Jalen Williams commit?

Answer:
Jalen Williams committed 1 foul.


Question:
How many fouls did Aaron Wiggins commit?

Answer:
Aaron Wiggins committed 1 foul.


Question:
How many fouls did Mike Muscala commit?

Answer:
Mike Muscala committed 2 fouls.


Question:
How many fouls did Tre Mann commit?

Answer:
Tre Mann committed 2 fouls.


Question:
How many fouls did Isaiah Joe commit?

Answer:
Isaiah Joe committed 3 fouls.


Question:
How many fouls did Ousmane Dieng commit?

Answer:
Ousmane Dieng committed 1 foul.


Question:
How many fouls did Jaylin Williams commit?

Answer:
Jaylin Williams committed 1 foul.


Question:
How many fouls did Darius Bazley commit?

Answer:
Darius Bazley committed 1 foul.


Question:
How many fouls did OKC team commit?

Answer:
The Oklahoma City Thunder team committed a total of 18 fouls.


Question:
How many fouls did Giddey commit in the first period?

Answer:
Josh Giddey commits 0 fouls in the first period.


Question:
How many fouls did Giddey commit in the fourth period?

Answer:
Josh Giddey commits 1 foul in the fourth period.


Question:
How many fouls did Giddey commit in the third and fourth periods?

Answer:
Josh Giddey commits 1 foul in the third and fourth period.


Question:
How many more fouls did GSW commit than OKC?

Answer:
GSW commits 0 more fouls than OKC. 


Question:
What players fouled out of the game? 

Answer:
No players fouled out of the game, as no player committed 6 or more fouls.

